屯門vicy 上海婆婆改名

啱啱行過見到改左做謝謝儂
藍店list好似唔見佢⋯
無啦啦改名係咪身有屎

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人
目標：5萬人聯署

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

某黃色股東同上海婆婆割席另開新鋪，之前佢上嚟連登開過post

thx 尋日見到

所以呢間謝謝儂係藍定黃😯

謝謝你

中立啦
儂上海話